「新手改歌」還記得你說變毒是唯一的方法，隨著連登child登繼續變毒

還記得你說變毒是唯一的方法，隨著連登child登繼續變毒
微微笑，小時候的毒我知道
不要哭讓毒撚帶著你逃跑 連登的毒撚永遠的依靠
回家吧 回到最初的美好

不要這麼容易就想條女 就像我說的
追不到的女人 換個條不就得了
為自己的人生鮮艷上色，先把女塗上喜歡的顏色